星期日大遊行請大家瘋狂口頭屌柒黑警

搞到佢地壓力爆煲 / 沉唔住氣
見一個屌一個！！

發揮和理非非大合唱精神

______
有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

_＆_＆
綠柚子

毅進 警渣 金鐘變暴徒
全部癲 夾喪 為臭錢 做奴

一隻警狗負皮

警你老母

影低晒佢地樣+number
入data base

齊齊做左攝影師

今次反警情緒勁過14 16

場仗未完，暫緩都要出嚟！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

口upup細細聲指住佢恥笑
又唔知你up乜個人會好燥

我大聲屌

講粗口好似可以比人拉
笑下佢係狗/無腦/毅進仔
侮辱性既說話好啦

你幾歲
Mtr講就話姐
係條街講都比人拉？

唔好互相挑起仇恨啦
和平理智d

我屌你老母
一係你就死左膠 一係就死黑警
睇完黑警點濫權重同佢地講和平理智？
你訓撚醒未呀

黑警 黑警 黑警 黑警
如果有幾十萬人一齊嗌會好有威力

發夢星期日好多人帶口罩

我覺得影相 號碼
更新資料庫最有用

我都要有個資料庫...
第日清算

死公安

一句警！你！老！母！

一齊報佳音
唱黑警歌

係影相 一齊update

資料庫有爸打整左

推

大力推聽日遊行口號不如都改為:

林鄭月娥，暫你老母喇。一石二鳥

又話和平遊行
又要講粗口撩班狗
即係點姐
好似69咁遊行叫下口號
定612咁阿
好亂阿

黑警黑警！
唔好誤會，我係話克制嘅警察～

俾個參考大家 可以咁屌

咁屌你老母 自由閪 拉撚咗未

口頭屌都叫沖擊？

一齊警你老母！

如果真係主打和平示威
就好好表達訴求
癈事口角變衝突
就變質嫁啦

同佢地影相，最好影正面同埋影埋號碼

收皮啦你死左膠

你識唔識中文?
我問既係到底要和理非定612
我612夠發夢去野餐啦 咁又左
on9少陣啦兒登仔 大個仔啦
用下腦諗過先好講左泥啦好嗎

出”

口頭屌下黑警都叫612咁
仆街死啦
講粗口係咪唔和平呀

呼籲 616 一齊抄警犬牌

你自己望返我講既野
再用你個死人腦諗下先啦

死三萬個黑警都抵唔番果位義士

屌你老母隻揪

你咁得閒做埋啲低能野
不如留返啲精力聽日遊行好過啦
傻仔 你係咁講粗口代表你詞窮咋
唔好再比人睇唔起啦好無
做啲有意義既野 貢獻社會啦

On9 仔 我聽日就帶頭屌柒
你咪繼續和理非囉 無膽匪類

係係係
你加油啦青年人
唔好再比人話癈青啦

重點！ 全面撤回送中條例
釋放被捕義士
同 更改唔係以暴動形容上星期
屌9黑警做唔到以上既野
再加上聽日可能有小朋友附近